# **NEPPO - Teste Frontend Web Based** #

Para execultar o BackEnd compilar ultilizando mvn clean install

e execultar o jar localizado na pasta target com o comando java -jar frontendtest-0.0.1-SNAPSHOT.jar

Para o front-end execultar o comando ng server dentro da pasta frontEnd/client/

Para abrir a aplicação no browser atravez do link localhost:4200


